台灣日常頹食

香草蝦仁拌飯拌麵 Nt65
台灣食店最大ge優點係通常堂食野飲免費任飲

差過香港d碟頭飯
仲要飲人造糖漿（相信你杯野係麥茶）
只有窮撚國家先會以呢d野為日常飲食
怪唔之得有prof講過：台灣唔係冇真材實料，係成本高用唔起

65台幣想食d乜？

又撈飯又撈麵？

廿蚊唔洗

香港D十幾蚊級別嘅兩餸飯/燒味飯咪又係差唔多
問題係：你唔係得極tight budget，又點會食呢d質素嘅嘢？
食個老麥超值餐好過啦

你望下個TOPIC之後好自已收一收皮

有d香港人係理解唔到香港食野係貴在舖租，又鐘意凍飲chur多你幾蚊
但係普遍嘅食物質素都係贏台灣成條街
你都可以話百鬆d台幣嘅單機邊爐好抵食，你地咪慢慢淥科學麵，裝肉燥飯食囉
我就寧願食香港果d連鎖快餐邊爐好過

呢d根本稱唔上係台灣日常頹食